面相知識教你：老姑婆有樣睇

恨嫁的女人？

1:額高並且闊,在古時為克夫的信號,由於當時以男人為勞動力的,現代社會女子就一般會事業有幫助,但往往是女強人,像個男人,本性就變成

同男人鬥了,永遠也達不到陽平陰和的戀愛觀,自然會難嫁了.

2:鼻高並且大,眼角高,鼻代表一個人的自尊心.女人鼻子高並且大代表

她自我中心,經常覺得男人不及自己,眼角又高,不悄與異性相處.

女性德重,柔和,男人剛強,保護女人弱小,才是天性.離這個方向越遠,婚姻自然好不哪去.

3:兩顴高 沒男人緣

顴骨大和凸起的女性通常沒有男人緣,而且是克夫格,

就算嫁得出婚姻也不理想,晚年始終也是孤獨終老.

4:法令深長,孤僻

鼻翼至嘴角的紋稱為[法令],並非每個人都有的.如果年輕女子

擁有又深又長的法令,代表她自小失父愛,為人悲觀,孤僻,難與人

相處,屬於嫁不出之相.

5:人中特長 疑心重

鼻與上唇中間位置稱為[人中]距離特長.

人中長的女子疑心人,對人好有戒心,經常拒人於千里之個,甚難與人談情說愛.

樓主中晒？

諗起伊藤潤二嘅淵小姐

😓唉 唔好提

😱😱😵😵

幾歲？

整容失敗

傻的嗎
古代d男人自己廢,唔抵得女性叻過佢就話剋夫
額高並且闊代表聰明後生就上到位
只可以講大部分男人都比唔上佢地
鼻=一個人既能力同埋係代表女士既丈夫
鼻扁先唔好,多數做二奶同老公廢
人中代表子女,太短仲衰

咁點解我係老姑婆🥺

51：00

額高係野心大，所以工作勤力，但一個野心大嘅女人，好難滿足於感情關係
鼻除咗解能力仲解自我中心程度，太高就乜都諗自己，所以咪剋夫
簡單嚟講，女人太男性化，所以夫妻關係差，亦冇能力搵個勁嘅男人，因為勁嘅男人唔鍾意男性化嘅女人

個樣柒就認啦
面乜撚樣相

因為樣衰?

根本唔關男性化先
男女有以上特徵都唔會係廢既人
應該話襯得起佢地既人少
係d男人怕女人叻過佢先醜化佢地
同連登男話女人係雞同理

唔認同
女人有呢啲特徵只係代表佢工作叻
男人工作叻係優點，但女人工作叻唔叻唔係男人擇偶主要考慮
尤其有能力嘅男人，就算佢地另一半工作叻，都講求私底下要溫柔等等
而呢啲就正正係呢啲三顴面女人冇嘅嘢
呢個世界都大把叻嘅男人，點解佢地唔揀呢啲女人？真係因為襯唔起咩？

呢件嫁左俾雙一

因為吃不到的葡萄是酸的

無樣中

因為你開post無圖

點識老姑婆呀

同意

有左邊個三樣分分鐘連同性朋友唔會多

呢個樣咪就係樣衰
樣衰冇人娶
常識黎